會員佩雷斯主席近照流出

牠是紅衫福建幫

阿sir放工未

狗咬狗骨

水警收聲

推

圖右？

都唔算好酸

肉酸

fact checked

[fact checked]原來會員佩雷斯主席(圖右)係福建幫成員！！

點解樓主既老母咁肉酸

睇樣黑衫個d都似差佬

收到 wind 係 nben

好撚和諧

又話佢死能咗

羅sir係西環悶到咁呀

我在水塘

樓主又改名

佢永生

關u撚事

惡

最憎熱狗